岳義士最新狀況

大家好
岳義士已開左個人專頁
大家可以去

睇岳義士影嘅靚相

光復香港 時代革命

正

推

Push

推推

推推推

好人好報

岳巴啲相好靚 好型 好想幫佢含
仲有同名IG

支持

仲做埋記者

真係佢？

係

Prove

好惦

好人有好報

Poshhh

老公仔開左PAGE

唔好英雄化任何一個義士
所有手足都係一樣咁彌足珍貴

想嫁

Respect

可唔可以溝岳巴？

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

push

岳手足

支持岳義士

無錯
大家都係手足

721
811
831
101
1111

入去Like 佢page 先

希望行刺何妖個地中海
有同等待遇

型

岳義士唔係一個人物
佢係一種高潔既精神

岳義士有無女朋友
我排定隊

你等多一百個啦
我都排緊
利申仔

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

佢咩住保釋都仲出黎做記者, 真係好勇
依家班狗咩人都咬

岳巴

佢本身係做記者？

岳巴ig

打狗救人既開山祖師

大台

真男人

拉
想私藏岳巴個page

其實有好多勇武手足, 為左救人俾狗咬
大家要支援義士, 去facebook搵義士法庭審訊時間, 最前線

like 左 like 埋右

條隊排到邊

他點影的？

做乜9

觀望三尺
未知真偽
主力推投票po
拉

有冇靚仔既岳義士睇

真岳巴

PPPN 記者

岳巴好撚man 對腳好壯呀
利申非基

18區黃藍食店Bot

跟隊

點算 老公咁出色

似係本身有個攝影記錄page 放左岳義士張相上去
我都唔太肯定 推到有人出黎講

岳義士

堅 做左記者
成日出第一線影相

煲底第一個想攬你呀岳巴
想同你棍撞棍

岳巴 有義氣

喂 排隊啦

如果真本人既希望你依家保釋期間真係要小心啲
如果非本人既就請唔好消費義士

屌你排隊啦

我偶像

同我推爆佢

岳義士介唔介意做我男友

好型啊

排隊

岳巴轉職

11.25 星期一 繼續黎明行動

即係本身佢係戰地攝 但見手足俾狗咬 所以去咗救人？

真係要fc

咪係囉
跟住見d相係俾一間media公司用

Btw有記者證？

溝岳巴之籌
----------------------
報名做女朋友
No.0001
----------------------
取票者：狡猾

非官方

真係佢？中大又去到，太古個晚都係度？
只係想確認下因爲見太多假冒嘅人

官方係邊，能否內定me

好正

P牌推唔到都要推！
支持！

so jable

樓上做乜

留名跟進 保持兩秒距離
提防騙子

曱近平

岳仔

能否唔好咁淫賤

樓上個傻仔

一切安好嗎？

岳義士
想嫁比佢

邊個唔撐我老公

樓上兩個咩事呢個post都可以自爆

岳巴我要嫁俾你，又型又識影相

連仔平時好快手

義士。。。

岳巴踢唔踢波？

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做
建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

唔好英雄化一個英雄
大家都係英雄

上面

咁張揚唔怕比政府追擊？

為轉個頭又收錢幫人影相鋪路？

起咗樓主底 應該係岳義士朋友
手足應該搞緊係PPPN呢個網媒？
我見係出岳義士既條片之後開始正式運作嘅媒體
可能係義士想用另一個方法繼續參與呢場運動
多謝你地 保重身體同小心安全

呢句真，真condom，連想都無想過理佢

岳巴 香港老公

真有冇最新消息

妒忌啊分化撚

義士

唔知岳巴有冇女呢？
想幫佢含

切忌英雄化

仔優先

tui

留翻啲私隱比人啦 唔好係呢到亂爆人哋野

真
仲記得當日有人因為個髮型而同佢割
個comment仲要好多正皮

唔洗特登推啦 靜靜地知就得
推翻區選post啦

個body

斬妖義士都好偉大佢本身唔係抗爭者
只係純粹因為何妖蝦香港人所以先出手
尊重翻

Tui

屠妖都唔係抗爭？

佢本身冇參與過示威活動
純粹睇唔過眼先斬妖
我記得新聞講過

真 每一個義士都係我地既英雄

希望佢剷光個頭
型返少少
會多返啲少女fans

follow左啦一早

岳巴我愛你
利申巴打

排隊啦想嫁俾岳巴嘅妹豬由荃灣排到尖沙咀啦

岳巴有男朋友架啦，大家唔該借借

唔同撚狗鳩拉告非法集結，
斷到正冇得拗

應該保釋咗啩
提都無人提

控方申請將案件押後至明年2月3日再訊，以供警方進一步調查，包括鑑證指模和DNA等，以及檢驗被告兩部電腦、一部平板電腦及手提電話，同時索取傷者的醫療報告。

明報:

排隊啦屌你

還押候審啊⋯⋯

你其實係咪
接受唔到佢係手足？

我見拖人鍊
除哂罩
都有阿叔 毒撚 同肥絲

black bloc包到冚
都有高大嘅大肚腩

坐到出年

大家唔好以貌取人啦

Up

點會 如果係咁做，佢會累到行家
應該係本身抗爭者嚟，到而家換個角度做記者

岳巴今晚就j你

即係咩黎

真係？以前好似有睇過佢d相，好似巴打嚟？

講乜9

腳瓜好勁

你行開啦我含緊呀

原來有影相底

因為樣衰, 就被不少人割蓆/無視, 所以做人每朝起身都應該照下鏡
Your face, your fate

辛苦哂

岳巴
我地煲底見

做埋kol

佢開得page就唔係私隱啦

屌 唔係我唔係呢個意思
我意思係義士其實唔係為咗五大訴求而斬妖
而係真係嬲佢傷害香港人

為民斬妖除害嘅就係英雄OK？

好型

輸流含

輪流含

手足唔係condom
支持！
重點d相真係好靚
岳義士對腳好粗，好想慢慢奶

呢單野舊登仔剷我地剷到上天
最正係果句,"畫面唔靚,個髮型咁,我接受唔到佢係手足"
呢句野比高登仔獨狂

淨係見佢對腳都忍唔住想打

瘋狂j岳巴

有冇人開唔到條link

點止咁少
法國排到香港島

佢幾時做咗你老公

排隊啦

無事就好

一直都好想知道佢消息冇人記得佢呀犧牲完自己就被忘記

英雄少年

應該真睇ig見到2018年已經係不滿政府

我先係岳巴女朋友

我先係佢女朋友

咪搶我男友含

想嫁比岳巴 隊尾係邊？

你唔講起都無人記得佢

認同

人哋有女

p

愛你哦

好鍾意岳義士

Zero?

幫推

岳爸

忠肝義膽

我又排

係佢本人開？

咁得意跳空左一個號碼
係咪有死中囯人入左來？

Yes